我發覺自己唔知點解鐘意胸細既女仔⋯⋯

如果俾我揀女朋友，我會揀金高恩
rather than雪炫
雪炫=女神
金高恩=gfable

隱性gay

gay

求解釋

你唔係鍾意胸細，其實你係鍾意男人先真

認真唔鍾意男人，Ching你唔好屈得就屈

如果雪炫樣，但金高恩嘅身材呢？

仲好

樓主有冇養狗？

其實佢都幾慘, 成日比韓國人話佢樣衰

養貓der

That means you're gay

又關事既

logic thinker